今日冇晒 重光仔 消息？

琴晚我知道好多人出左去搵佢
重光仔如果你訓醒報個到
好多人好關心你
我地約左係煲地相見

大家有消息麻煩更新下🙏

推

人地訓咗撚緊你班好心人

重光仔可否快啲上水報平安

阿sir收左工，夜晚會講冇事，多謝大家關心，諗通左

推唔郁啊，人呢？

重光仔個tg名係咩